有冇絲打都做過兵？

一齊分享下
識左半年 呢一兩個月開始斷聯絡
曖昧其間佢同過另一個女仔一齊
仲要扮單身繼續同我曖昧
到分手後我先知
分完手繼續扮乖仔同我曖昧
佢都知我鍾意佢 但係就扮唔知
依家佢同左另一個一齊喇
一開始我晚晚喊到對眼腫哂
到呢排開始覺得自己真係好撚蠢
比個扮純品嘅死厹玩撚左我咁耐

有呀

有啊

抵你

做過兩次水泡

嗯 有啊

走得快好世界
識左佢兩個月都無 一開始受flirt 再俾人派好人卡 前兩日先知佢派完好人卡隔幾日就同條女一齊左
果陣仲唔知諗住做住好朋友先或者有機呢 互flirt到前兩日 知佢有女就知 自己係時候要走 唔好再留戀
最後仆街嘅 最痛嘅都係自己

咁你又要痴埋去

明知佢花心仲要癡埋去
唔係犯賤係乜?

佢分左手之後自願做佢水泡 做到而家

做女兵做到修成果
男神係我宜家男朋友

剛好一週年

點識 邊個斷邊個

終於收成正果

分享下成功經歷

見到個名以為自己開左post

唔知算唔算
我寧願我係

做返Ex既兵 笑住聽佢講佢中意既人

做過n次

兩隻藥爭咁遠

有冇約過出街先?